有冇人唔係咁控制到自己情緒

成日都有d失控 係咪一定要睇醫生

成日控制唔到一拳打咗落女朋友到

以前好悲觀，樣樣野都好灰好負面咁，自從咁樣嚇走左女朋友之後，我就開始去學識處理情緒